葵青區單位出租，全新裝修，價錢合宜，地理位置優秀，交通方便～

單位：高層單位,全新裝修（2021新年期） ,裝修後第一手,內裏分別有四個單位,（走廊24小時開燈）
每一個別單位：一個獨立廁所,一個獨立廚房,（有抽油煙機 ）,空間大,傢俬自由擺放,（有冷氣）,單位牆身油淺黃色,（如果天晴,陽光會射入單位,）
位置 點去：由葵芳地鐵站 ,搭巴士31m ,到光輝圍,(兩個站),行天橋三分鐘,就到達,(好方便)
附近：巴士站 大形,(去屯門,沙田,石籬,荃灣,元朗嘅車,)樓下有健身室,(方便健身,)附近兒童遊樂場,街,超市, ,餐廳, ( 嘉寶漢堡,麥當勞,茶餐廳)
價格：3900-5800
面積：100-130
聯絡電話：62020752 羅小姐

又幾抵屌...

夜晚下面係南亞聚腳地

石英徑

同區工廈新裝250呎一樣配備4500，係廚房無你咁大

睇落幾抵，大埔元朗劏房都無咁平

哼哼
上連登賣廣告！？

Admin比架咩？